女人出軌比帽人係因為男人唔夠好? 咁男人出軌你都唔怪得人，因為你太廢冇能力留住男人。

女人出軌比帽人，可以大大個原因話男友唔夠好，要deserve better。

咁男人出軌你都唔怪得人，因為你太廢冇能力留住男人，你係有能力既，男人係唔會出軌。

D女人好古惑架 好多藉口

出軌唯一理由：玩厭咗

騙徒既手法係層出不窮

女人要出軌理由可以有一百個

香港這個女權社會 女人覺得自己更高級 自我中心 永遠不會覺得自己有錯